不如咁啦，阻人飛唔係問題，阻幾個禮拜你做唔做到？

到時個旅客返唔到自己國家，一定會要求領事館做野
咁樣去比政府壓力

但前題係 唔可以衝擊旅客
要同個旅客講

唔好意思，我地想你同我地一齊留守喺香港亦希望你同你所屬既國家領事求援我們希望借助你既公民力量去令到領事館施壓比香港政府

既阻到佢飛
又令到佢明白可以點樣幫到我地（最重要係佢地好想幫，但唔知點幫我地，因為我地無講過我地需要咩，我地希望佢做ｄ咩）
我地又可以當佢係護身符繼續留係我地身邊 警察繼續唔可以武力清場
成件事即刻會唔同晒

但真係要留意班鬼走去衝擊旅客！
旅客自身受到威脅既時候，點會想留底同我地一齊守！
旅客自身受到威脅既時候，點會想留底同我地一齊守！
旅客自身受到威脅既時候，點會想留底同我地一齊守！
我地令佢留低一齊守，我地都有責任令佢得到安全！
我地令佢留低一齊守，我地都有責任令佢得到安全！
我地令佢留低一齊守，我地都有責任令佢得到安全！
因為好重要，所以要講三次！

最後！
天佑香港！

最好唔圍同一個地方，一次又一次，D狗警會應變，就係要次次唔同，玩死佢地。

而且一定會有唔同國家既公民留守
咁即係會有唔同國家既領事施壓
香港政府繼續唔理 繼續冷處理
外國旅客都會感受到
領事都會感受到
國家都會感受到
個外交風波會越黎越大

自推十連

謝推
我唔希望大家都為左咁樣而嘈
我地個個都係兄弟子妹黎
我地係一家人
雖然有時我地真係好激氣，講左好多難聽既說話
但我地真係好想贏

Push

公關

推，可以考慮

推

我都唔想互屌
但奈何出邊太多呢D po
開始分唔到

幫推

辛苦晒
他朝有一日我地要出黎比對方一個擁抱
一齊在玩多一次激光匯演

你要人幫你就令佢地散佈個message出去，令到個idea好似傳染病咁蔓延。你而家阻人飛，吃力不討好，你多人令機場運作唔到同你唔夠人搵嘢去塞係兩件事。你話阻旅客走唔到去搵consulate，人地冇義務幫你架。你塞地鐵塞公路因為係香港市區內，影響到嘅大部分係自己市民我ok。但係你而家去搵嘢塞機場做乜鳩？

多謝你